靚湯表示唔介意同馬明同居 不過好彩冇話唔介意做愛

而且仲係同父母住⋯⋯
所以應該保到隻豬

靚湯今天跟丁子朗於中環出席腕錶活動，提到閃婚傳聞，靚湯否認其事，不過就直認有跟男友談及「婚事」，她說：「真係冇求婚、冇結婚呢件事，求婚唔好問我，因為都唔係我求，我哋拍咗拖幾個月，未去到咁快，之前行過睇吓樓盤又俾大家講，真係冇咁嘅事。我哋都係情侶之間傾過，唔係太深入，不過兩個都係朝呢個方向，因為兩個都唔係年輕。」

問到他們計劃何時結婚？她說：「不如問佢，而家相處得好舒服，我哋幾個月都係磨合緊，係了解期，大家要更了解大家嘅生活睇吓適唔適合，我拍拖係循序漸進，唔會閃婚嘅。」會否先同居試婚？靚湯即笑說：「我同屋企人住，如果佢唔介意……我哋大家都同屋企人住，會拜訪大家屋企，順其自然啦！」

有指父親湯鎭宗送上豪宅別墅給她當嫁妝，她澄清說：「我有份畀錢㗎！屋企人一齊夾嘅，係我買嚟畀屋企人住，因為屋企人供我去外國讀書，都想報答返佢哋，係諗住一家人搬入去，真係絕對唔關佢（馬明）事嘅，好無奈。」

保到隻豬?
隻閪鬆撚過廟街企街啦on9

個鼻